{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076943",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "벤틀리커피"
    },
    "text": "ミサ川辺都市に位置したきれいなカフェーは、毎日午前9時から午後10時まで運営しています。御中学校正門の向かい側に位置していて接近するのも便利です。カフェでは多様なメニューを提供しているので、様々な趣向を持った客らに適した選択肢を提供しています。アメリカーノは3,500ウォン、カフェラテは4,500ウォン、ハンドドリップコーヒーは5,500ウォン、マルコ・ポーロ紅茶は4,000ウォン、手作りナツメ車は5,000ウォン、ニューヨークチーズケーキは5,500ウォン、ティラミスは5,800ウォンです。ここはデートすることにも良い雰囲気と飲み物を提供しているから、ミサ川辺都市でデートを計画中の方にお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェーはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェーはミサ川辺都市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェーの営業時間は午前9時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェーでは何を提供していますか？",
            "answer": "カフェーではアメリカーノ、カフェラテ、ハンドドリップコーヒー、マルコ・ポーロ紅茶、手作りナツメ車、ニューヨークチーズケーキ、ティラミスなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンドドリップコーヒーの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マルコ・ポーロ紅茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "マルコ・ポーロ紅茶の値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りナツメ車の値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りナツメ車の値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニューヨークチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニューヨークチーズケーキの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスの値段は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェーはデートに適していますか？",
            "answer": "はい、ここはデートすることにも良い雰囲気と飲み物を提供しているので、ミサ川辺都市でデートを計画中の方にお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 409
    }
}